上年831殺乘客 今年831殺孕婦 下年會殺邊個？

你老母

黑警殺人犯

下年就送曬三萬隻去集中營

下年殺狗

唔好忘記831